如果香港要整番套precure

Cure Hong Kong Island
Cure new territories
Cure Kowloon

敵役pc

cure 支那 後期加入